如果買左熊過夜...

聽日去邊到食野好？ 大家有無提議

食牛？

麥當勞

二手薯條

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

雞翼加大轉特飲 要和風Shake Shake薯條

個新包食過未？

唔洗講咁多，睇我個名

麥記？

PUSH

牛陣一鑊熟任食本地牛

食齋清下腸胃算

因為聽朝早都有肥牛放題

老美跌500

跌多咗，可以升級食Mos Burger

難得買熊就擺到佢到期啦！